［星期五 日] 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費

星期五呀今日 大家要
罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費

就算要消費都盡量減少 同埋要小心選擇鋪頭消費

收到了 隊長

自推1

罷罷罷罷罷

自推2

已經支持左兩星期

繼續推

推呀推呀 黎緊星期日 大家繼續罷消費!!!

一定要大家堅持！ 需要買野前， 停一停， 諗一諗依個政府， 依班黑警對香港人做過d咩。 請各位盡量罷買， 多謝。

大家記住
早買早難受 遲買平2舊!!!!!

推推推

星期日 罷消費!!!!

推爆自己

罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

又一星期啦 罷消費!!!!!

小富由儉
大富由天

可以嘅盡量日日罷

罷！消！費！

點解係五，日
唔日日

已經冇心機買野

之前推五日...希望大家接受
如果大家接受到日日 當然好

我已經成3個月無出街食晏 自己帶飯
放工唔去social